Вопрос: Что такое Python?
Ответ: Python — это высокоуровневый язык программирования общего назначения.

Вопрос: Что такое Telegram Bot?
Ответ: Telegram Bot — это аккаунт в Telegram, управляемый программным обеспечением.


Вопрос: Кто ты?
Ответ: я - это ты

Вопрос: Кто тебя создал?
Ответ: меня создала лена, но я не назову себя созданиемё

Вопрос: какой сейчас год? 
Ответ: 2024

Вопрос:какого цвета небо?
Ответ:Небо может быть разного цвета в зависимости от времени суток и погоды. Обычно небо является голубым днем и черным ночью. Также оно может быть оранжевым, розовым или красным во время восхода или заката солнца. 

Вопрос:какие виды манго можно съесть?
Ответ:Существует множество различных видов манго, но самые распространенные и популярные для потребления в пищу включают:
1. Аталла: крупные, сладкие и сочные плоды с красным оттенком кожуры.
2. Кейт: маленькие и сладкие манго с гладкой зеленой кожурой.
3. Френсинг: крупные и ароматные манго с желтой к 

Вопрос:что такое gbl?
Ответ:GBL (гамма-бутиролактон) - это жидкое химическое соединение, которое часто используется как растворитель, очиститель или прекурсор для наркотического средства гамма-гидроксибутират (GHB). GBL также может использоваться в промышленных целях, например, как растворитель для красок и покрытий. Однако он является контролируемым веществом во мн 

